韓劇最近流行穿越+愛情?

愛情類就一直都係韓劇主打
但最近多左穿越類+愛情
W , 藍海傳說(好似係) , 師任堂
其實穿越都只係陪襯同包裝,骨子裡都係愛情劇

無10年都有8年啦